「戒丁」 適當戒色 有效提升專注力，創意，體力，異性吸引力

咩叫適當戒色？
量化解釋，就係最多每星期1次
唔止係打丁，連性交都計算在內。

根據醫師林瀛洲說「禁欲時體內睪固酮濃度高，會增加體能爆發力」
睪固酮係人體分泌的壓力荷爾蒙
它刺激肌肉、骨骼、皮膚、性器官等發展。
睪固酮引發肌肉的增加、性器官的生長、骨骼的形成、更低沉的聲音，以及更旺盛的活力。

因為男人每射一次精，都會好傷元氣
會令男性體內既睪固酮含量下降
要抖最少要三日先可以回復元氣
要提升回復返男性體內既睪固酮含量，
林醫師說「運動可以提升睪固酮」

小弟建議5天工作周打工仔既大家
可考慮星期五晚做約囡囡做性事／睇AV打丁抒發下壓力
然後星期六，日出下街，做下運動，訓好，食好，休息夠
以作回復完美體態，逐步回升精神, 專注力, 精力, 活力, 吸引力, 魅力
以提升星期一至五既工作表現
形成一個良性循環

齋睇片又點計法

你做起
包個膠嚟睇吓先

唔建議咁做
谷住谷住會引起心煩意亂，反而影響你做任何野既效率
對於谷住谷住會唔會影響身體，暫時未搵到任何文獻

如果不幸地係戒色期間有性衝動，
可以試下忍忍佢，時間可沖淡一切，
同自己講「星期五等條丁敏感d 再丁，會更加爽，唔需要急於一時」

我個人建議性衝動一黎
可以即刻做sit up / push up 發洩慾火 (好Work, 推介 )

已經做左幾星期
覺得機能精神好左 創意力提升左 生活美滿左
先開個post 推介
益下連登巴

我兩至三星期一丁

點解呢個咁有益既post 冇人理

蕭別離條撚屌講野都唔make sense
仲要邪教咁撚樣
巴打你講嘅正路好多

咁個個男人都會係大隻佬

可能係放錯台

蕭別離share個啲好多都係大陸人既經驗 同埋太散亂 除左個本戒為良藥之外
香港人冇心睇好正常
由呢個post開始講下外國人戒色 會少啲人盲反

留名，第一日

之前戒咗三十日

總有部分人唔係5p 掛

Source:

Abstract
The purpose of this study is to gain understanding of the relationship between ejaculation and serum testosterone level in men. The serum testosterone concentrations of 28 volunteers were investigated daily during abstinence periods after ejaculation for two phases. The authors found that the fluctuations of testosterone levels from the 2nd to 5th day of abstinence were minimal. On the 7th day of abstinence, however, a clear peak of serum testosterone appeared, reaching 145.7% of the baseline ( P < 0.01). No regular fluctuation was observed following continuous abstinence after the peak. Ejaculation is the precondition and beginning of the special periodic serum testosterone level variations, which would not occur without ejaculation. The results showed that ejaculation-caused variations were characterized by a peak on the 7th day of abstinence; and that the effective time of an ejaculation is 7 days minimum. These data are the first to document the phenomenon of the periodic change in serum testosterone level; the correlation between ejaculation and periodic change in the serum testosterone level, and the pattern and characteristics of the periodic change.

翻譯:
- 禁慾7日後, 睪固酮會上升+45.7%

試多陣 , 睇下感情台係咪真係冇人理
冇人理就轉台啦

真係好似冇人理

冇人理唔代表唔戒嘅
自從分咗手都冇乜心情打J
既然係咁就順便戒下睇下有咩成效

本人自從不再手淫後
發覺每天看太陽,都勇敢的直線,完全不退縮
大地任我行
就像聖人一樣,出街有種高高在上的feel

一千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活出 real life
請大家討論時互相尊重

版規 (不會警告，即踢)
1)意淫露肉ICON
2)宣傳適度無害
3)任何女性圖片
4)比人發現係絲打
5)討論意淫對話(如av/女優/靚女)